上班族 x 無時間打機 x PS4GAME評

出左黎做野小左好多時間打機
相信有唔小巴都係一樣
希望可以評下一啲我玩過又覺得唔錯既GAME
等好小時間玩GAME既巴打參考下 揀到自己口味

我唔識咩GAME廠果啲 岩FEEL就買
我鐘意玩RPG 特別係劇情多既GAME
先試評兩隻 巴打有性趣既再加

1.尼爾自動人形

玩法 7/10
打鬥好爽 堅爽 接技好順暢
就算打爆左機都好想開出黎接技齋劈
副加好多小遊戲點絀
失分位係收集性/育成樂趣低

劇情 9/10
劇情係好淒厲 唏噓
岩岩爆完機果排成個人既心情係好受影響
無玩過又係劇情控既巴打堅係要入手一隻

畫質 6/10
不過不失 人物模組好精緻
地圖阿建築物果啲普普通通

音樂 10/10
好音樂係會令人成日LOOP同成日想玩隻GAME 呢隻GAME拎遊戲界奧斯卡音樂獎 啲歌無得頂 尤其係廢墟都市 反抗軍基地同埋ending大合唱 每日都仲聽緊

遊戲長度 5/10
地圖細 主場得幾個地方 1&2,3周目雖然唔同故仔但都係果啲地方 如果個地圖可以大幾倍就正

福利 7/10
2B A2 司令官
仲有9S既小褲褲

漏左句

尼爾自動人形 推薦入手程度 9/10

有左音樂,劇情同玩法,其他都係小問題
最最最重要係隻game短,唔可以比我享受耐啲

短

Pc 完

1.FF15

玩法 7/10
雖然玩既係單機 但主角三個基友朋友既對白好豐富 每晚凌晨喪煲果陣好似有人陪住你咁
打鬥OK 劈果時一般爽 主要都係瞬間轉移/換唔同武器劈/用魔法 有挑戰性 啲基友成日死幾煩
反而係收集性/育成樂趣唔錯 魚類,料理,刷裝,迷宮呢啲設定都好正

劇情 7/10
劇情有矛盾位 同埋趕收工半成品FEEL
但整個故事同設定都留下深刻印像
尤其係父子情,兄弟情,結局父王同埋王子既讀白,真係心UP

畫質 7/10
不過不失

音樂 6/10
somnus係正既

遊戲長度 8/10
雖然直推主線真係好快GG
但地圖算大(如果水都可以開晒成個小地圖,可以入到未被破壞之前既王都玩,好多區域唔好限住唔比周圍走阿就仲正)
夾埋支線,獵人任務,迷宮果啲隻GAME都算長
仲有幾個DLC補充同埋其他補充包
慢慢玩既至少可以玩到120hours以上

福利 2/10
得車站條女有睇頭

推薦入手程度 7/10
雖然好多人吊半成品 但整體黎講我覺得好值得玩

應該咁講啦 地圖小

有好多PC都有既 唔介意既都可以參考下

個地圖真係大撚到仆街